黑警用意 不服來辯

根本今次班黑狗就係想報中大一戰之仇
佢地由6月至今只係輸左中大一仗
中大一仗比人以為真係以為人多就守得住
比人以為即使入面情況唔樂觀都可以靠外來人反包圍黎逼佢地撤退
但事實證明係武力完全唔對等既情況下係根本唔可以靠人數黎彌補武力上既差距
以琴晚係佐敦既情況黎講 對面防暴得3 40果陣打算衝一波 但對面一放煙就即係要馬上停低防守
到最後拖到4點幾警嫂黎到就要4散
係咁既情況下外來人根本冇可能救到poly
依家班黑警仲係尖沙嘴亂鳩咁拉
依家做到既除左玩狗宿之外仲有咩更好既方法黎調返大量狗隻出黎增援？

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

曱近平

警曱

新一哥上任，先重拳出擊
最近最打擊軍心既一定係二噁英同神獸
黑社會強一定係洗散仔腦，好快就可以解決所有事前
殺/拉哂poly入面既人
就唔洗擔心被神獸同再吸二噁英